又一城休班popo拉咗手足

大家快啲幫拖

Source: cable live

冇人幫手..

冇證唔係警察嚟

推

點解永遠無人幫......

屌原來好多卧底狗

推 防暴都入咗去

有手足打狗救人

大家睇路

好撚多便衣 屌佢老母..

好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗好撚多便衣狗

超多便衣

好撚多便衣狗

第一批臥底狗 捉咗幾個, 但被人救返
跟住另一批狗 捉咗一個

勁撚多便衣狗

又一城大量便衣狗

明明得3隻曱甴係打得贏架

岩岩高登live 又一城有便衣狗比義士打到爆眼流血 係要還眼㗎

蘋果話捉咗 5個

防暴係LG1.

唉屌

LG 1戈層 小心上下包

後面有十幾隻

唉

後面成班便衣
40個乜樣都有

成個商場都係狗

成個商場包左 唔好亂行動

推上去 上下包圍左

大量便衣狗

鬥多人, 哂馬

將軍澳停車場當日冇"休班"9打撚死都唔信

無委任證嘅就唔係黑警啦!!! 齋屌有鳩用咩...嗰陣已經要take action啦!!!

冇裝休班便衣
唔該先處決

你係巿民見到有暴徒持械

好撚多便衣曱甴
其實zip衫真係好有用，唔知點解呢輪冇人叫zip衫

全部畀便衣拉嘅手足都係condom

明明得幾條友冇裝甲冇長槍冇催淚彈都唔救人

後面仲有班便衣

依家市民每次行動, 吹曬大風講明幾點係邊度
勁多鬼同狗一早等定
變相預約拘捕

以成本效益角度黎講, 係咪應聲東擊西先乎合成本效益？

商場啲人會少過佢？？

放人放人放人

啲小朋友好慘我寧願代佢哋受苦

點解我哋啲債要後生仔去還

我幾十歲人犧牲冇乜所謂，但係班後生仔有前途

以上全部都係假話，偽善到仆街

對於之前喺新城市廣場口罩都冇撲過去打速龍嗰位女義士，小弟五體投地